# easypay plugin-bitrix #
---

EasyPay plugin for 1C-Bitrix CMS

for EasyPay API checkout 2.3 (https://easypay.ua/merchant-resources/merchant-2_3.html)

#### Для установки модуля скопируйте его ####

```
/bitrix/modules/
```

#### Затем в панели администратора установите и настройте его: ####

```
1. Marketplace > Установленные решения > Платежная система EasyPay > Установить
2. Магазин > Настройки > Платёжные системы > Добавить платёжную систему > Типы плательщиков > Физическое/Юридическое лицо > Обработчик > Платёжная система EasyPay
3. Внесите настройки платежной системы
4. Создайте страницу с компонентом "bitrix:sale.order.payment.receive"
указать её в настройках обработчике платёжной системы EasyPay для Физического/Юридического лица
```
